有無人好憎食菜心同芥蘭？？

好難食

me here!

I love 通菜，唐生菜 同 西生菜

好鬼硬

只食葉
芥蘭淨係砌粒先食

同你一樣
Btw硬菜得西蘭花我係like

菜心
芥蘭

芥蘭 西x臭到仆街俾警察食

好撚好食喎
啲菜心煮到淋晒

唐生菜比狗屌
通菜+西洋菜+西生菜=王道!!!
菜心同芥蘭=垃圾...

好憎菜心好鍾意食芥蘭

仲有西芹

菜心同芥蘭呢D個[逛]咁撚大仲要侵味好難食,口感又差
仲要連D葉都唔係好食

我芥蘭都係切粒先食
但我好鐘意食菜心

菜心……爽口OK
芥藍……扔給香港警犬食吧

菜心一係食菜心苗，一係就食大碌到中間有窿個啲，普通大細嘅菜心一定係難食
芥蘭要好食一定要多薑同埋用臘味黎辟味

通心菜心好甜 咬落又唔硬

完全認同

完全同意，細細棵嘅菜心苖先好食

我覺得唯一接受到嘅蔬菜類
菜心（要爽口加蠔油）
生菜
小唐菜

除左嚴西之外幾乎咩菜都食
但唔會食好多

我同你調轉

奇怪冇人提唐hold 同豆苗嘅？
兩樣都係我至愛尤其係唐hold

唐hold=茼蒿

死廢柴 無牙返去飲奶啦